{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 사랑별스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室をお断りする場合がありますので、ご予約の際に注意してください。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV及びWiFiのような施設を利用することができ、キッチンも完備しており、禁煙客室も提供しています。 また、プールとバーベキュー場があり、駐車及び送迎サービスも可能です。 周辺にはファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室をお断りする場合がありますので、ご予約の際に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV及びWiFiのような施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "キッチンは完備されていますか？",
            "answer": "キッチンも完備しております。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室の提供はありますか？",
            "answer": "禁煙客室も提供しております。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "プールとバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車及び送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 549
    }
}